蘋果日報又離間英皇室關係 + 歧視抹黑哈里老婆同仔

蘋果網站國際新聞,標題及圖片如下:
皇夫逝世｜凱蒂發佈女皇夫婦曾孫滿堂照 為何不見阿奇？

英女王手抱的Prince Louis應該未夠一歲,圖片攝於2018年
Archie出生日期為2019年5月6日，題目竟然話『為何不見阿奇?』
本來對傳媒冇任何偏見，只係覺得蘋果日報一直惡毒地抹黑哈里和梅根一家

霉根唔洗抹都黑

『為何不見阿奇?』
似抹黑英女皇多過黑鬼喎

點解全部都係白人